[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 浪漫醫生金師傅2 討論區4

話咁快又推爆一個post

呢條友真係所有角色最垃圾

寧願報恩報到自己份工都冇埋 都On99邏輯

冇得揀 傳開去佢都冇得撈

其實車恩彩唔走佢邊會走

室長

佢畀人搞掂就真

護士長講中哂

發覺到viu韓劇post都係4個就完一套劇

你唔似
你直頭係

女主嬲豬

宿命嚟
德魯納除外

護士站=黃絲捉鬼

條衰人會唔會之後無醫生做？

iu除外

德魯納神劇

未到星期五所以有時間捉鬼

公開戀情算啦
女仔好介意呢啲㗎

恩公！

好基

你講邊個？

25到

暗中串室長廢

第四年啦

朴護士

係前輩話張室長係Legend

金師傅韓國收視好似高過德魯納
連登多IU粉就真

擦鞋仔皮已收

楊醫生衰多兩錢重

嘩西女人咁串自己隊友

仲要被人屌私怨撚

IU世界第一

跟尾狗呀 你真係好廢

個人覺得德魯納好睇啲 珍九粉

擦鞋仔：「教授其實你係咪熱狗嚟架？」

真

一吓就俾沈教授踢走咗

咁前輩真心廢嘛

我仲記得果陣好多瘋狂奶腳comment

金師傅好辛苦

李知恩圖報

全身都要奶

完

爽 爆頭

車恩彩

呢啲叫做良知啊

咁快結局篇

個VIP

呢條友開親post都多圖到我部電話load唔到或者load到疾

有錢仔deedee要死了

唔可以用醫療劇比
我覺得我的大叔IU發揮空間大過德魯納

死硬

唔敢喺街開佢d post

勁多圖。。。但全部都係有啲

佢應該超級狂粉

人哋啲po:圖定老母？
佢啲po:啲圖多到窒機

我以我鐘意嘅程度嚟計。我本身都鐘意睇醫療劇

其實劇組真係應該俾首ost佢地唱啦
反正兩個唱歌都ok，有ost會更好feel

我反而覺得佢有啲。。。。佢全部都係po J圖嘅

人哋啲po:圖定老母？/ 基佬、核突post就多圖多高清圖

係試過load到我部6s彈app

醫療、律政同教育
全部都係賣飛佛

真 以前仲好鐘意睇警匪 而家就。。。。

孝燮B以前係JYP練習生嚟

依家都ok㗎
睇啲黑警點仆街

話說頭先男豬同金師傅講自己試過好多次想放棄嗰段我喊jor

屌我hi錯負皮

Twitter見到

gay佬同核突post就高清多圖
啲乜乜美女流出性愛影片就全部得文字新聞，無圖無片無seed無真相，完全係網絡孤島嚟
所以李知恩圖報真係連登清泉嚟

IU係德魯納J力無限咁高，個個畫而都靚到

佢想報一報仇JA，岩岩阿隊友咁樣拎D 陳年往事出黎

留名等開波

開波

好鍾意睇呢套

我都係
星期六日晚好空虛

我係咁翻睇某啲scenes

垃撚圾

硬係覺得會洗白前輩

彩B

係有少少 係咁打感情牌

車恩彩：我都想呀佢咁靚仔

連登仔

屌 個腦諗乜
乜都搞搞搞

-0-0

哇屌
食屎啦
一齊咪一齊 乜撚野叫搞過

仆你個街你食咗我啲屎呀
把口咁撚臭嘅

打得好啊

勇武

妖巴啲屎仲香過佢把口

呢個前輩真係好垃圾

正到痴線

響你全朵咪響你全朵囉

打得好

好感度+200

應該好多韓國人都想咁對前輩。

劇：好撚型呀
現實：得 你聽日唔洗番工 準備釘牌啦屌你老母

挑

徐宇鎮好撚正 好識撚狗

岩呀

處刑

好樣衰啊小人

之前個救護畀人轟一嘢頭就走咗，幾時到呢條友死

個前輩咁柒廢做到啲乜9

半澤直樹

點解李聖經嬲果時都成個仙女咁靚

楊:朴教授，徐宇鎮佢……
朴: 企撚開啦屌你老母

車恩彩個牙哥已經冇乜勢力
剷鳩呢個家族嘅好時機

撚狗俠

唔好話韓國啦
香港都有啲人成日擺起前輩款教訓人

話哂都副院長

陳健波

仲有阿爸、家姐都係醫生，唔知佢家族幾大勢力。

咁對比韓國，香港好好多既的確

支那波收皮啦

叫我真名未死過啊

綜藝科科長今次做到野

型到震啊金師傅

呀sir你跌咗野呀

師父

你跌咗個良心呀

金師傅

可惜黎智英話特赦包黑警

係良知

呢D就叫良知啊

又有糖派

準備錫錫

你地遲早都係依d關係

但我唔想淨係做朋友

朋友卡

傲嬌最高

車恩彩依家好有自信

嚟啦

我地唔係朋友咩

個藥物氣泡畀人篤爆咗之後
自信返曬嚟

彩B：放馬過來

南泰

李聖經淨係戴普通con對眼都咁靚

佢眼珠係本身已經咁既色？

呂院長

院長

好想抱住珍寶珠錫

Bye bye

朴護士就正啦

Vip bye bye

係
頭先同徐字鎮對望個陣close up對眼 見到淨係普通con

扑野啦

眼鏡look

三叔 notebook好唔好

samsung電腦廣告

33

日本都shit，之前喺日本8月大熱天時，流晒汗，滴咗滴汗落地，俾個前輩屌話整污糟個地方。
唔係呢幾年d人講環保，一早捉咗個肥婆去炸豬油。

呢套做完會做檢察官內傳
有冇人知好唔好睇?

炸豬油

黑社會: 恩公

上次班黑社會

黑社會終於有用了

黎啦黎啦

啲傻閪老屎忽總係鍾意擺起個款
錯就錯架啦 邊有分前唔前輩
係咪佢話屎好食都要食呀 好撚on9

c l s

以黑制黑

黑食黑

男主好似係我的大叔嘅男主角
同IU一齊拍過檔

排第二

抹下咪得囉，洗死咩

骨醫生好型

換個角度睇，骨科醫生好變態

Say Goodbye to 啲骨

好想有一集啲骨突然識講野

死返出去啦開心畜隸

你問我收還錢
喂我玩蔡李佛㗎

依套唔係科幻劇

我連佢係乜樣都唔知

藍絲都罷睇 正

編劇要院長死

唔想佢咁痛苦

依個係四眼仔嘅幻想

做乜喺一套viu嘅劇嘅討論區討論紫荊衛視D劇

vip

其實佢年紀細個我, 工作經驗少過我, 係早過我入學, 高我一form.

好似女上珍寶珠視角咁

朴院長呆左

VIP 變RIP

兩邊好危急

西女人反應仲快

閪女人突然咁感性 好唔慣

兩邊都rip

屌你老母

兩個病人有咩關係？點解會咁樣兩邊講？

決定睇多次今集 cut番個gif

增加張力

依家仲有閪女人女上

比大家睇金師傅成功而朴仁國失敗

唔係咁點分到朴淫國同金c fu分別

兩條廢柴係到企
幫幫手啦撚屌 想攰死其他人咩

朴院長呆撚咗

好衰阿。

cut金 c fu女上算

楊醫生好似想出事多d

岩先搶救果陣徐宇振一野撞開連登仔前輩果下好正

咁靚仔rip真係可惜

咁樣手術失敗，醫生會點

叫住佢唔好做，佢係都要做

一早叫你唔做架喇

難得一次覺得西女人正確

睥到朴教授行一行

朴院長呢啲為左贏金師傅堅持做手術唔聽人講唔理人意見 果然出事

係玩陰謀都仲好
最怕佢真係垃圾 一出事呆撚晒罰企

我覺得點都要上身

西女人都會奶嘢？

Why not both

係咪會影響到西女人無得做醫生？

西波，不了

唔知西女人會唔會煮死院長呢

應該麻醉醫生收皮先
雖然一早知個病人有機會有其他病
但佢照安排左做手術 第一個奶野
利伸 9up

唔洗怕 佢真係垃圾
啲手術比曬徐做 仲邊有應變能力

要佢批先有得做手術

沈教授好型

佢割下盲腸就得

哇屌西女人無辜到

想講兩個醫生既分別？
金師傅就盡力救
院長就呆撚咗

屌西女人變硬食

兩邊醫生同時做相同手術 呢個算係醫療劇常見拍攝手法

滴哂汗

你講得無錯，所以西女人一直反對做手術，佢有同朴仁國講過會奶嘢，可惜院長唔聽

咁佢最後唔企硬簽左都冇得怪人啦

又真

金師父帶住傷都盡力去救

但睇到閪女人咁都幾慘
佢都好盡力救 但冇反應

咁難得刷到個有錢acc，咁快又要刷過。

車恩彩少左細佬觀音兵仔

盲腸都唔想俾佢割
問下呢度巴絲邊個touch wood盲腸炎想俾佢割盲腸

西女人仲有小朋友要養bor

因為佢一直反對做手術
知出事佢第一個食屎

個女人同個院長唔係好撚串既咩

佢要上身架
緊係出盡奶力啦

唔想見到西女人下場悲慘

deedee

但淫國都走唔甩啦 佢主刀 冇可能唔知有咁情況

兩個一齊上身

剪指甲都唔想比佢做啦
仲話割盲腸

但係係由麻醉科醫生判斷一個手術做唔做得？

喊都無用啦

冇麻醉醫生就唔會做到手術啦

Dee Dee

收皮啦前輩，淨係識呆左企响度

條垃圾有撚資格發爛渣

其實最主要係vip病人有錢姐
死咗個公屋窮撚就算係香港醫委會都唔會理

係，因為麻醉科有決定用咩手術室同幾時做手術

佢個角色就係撩左車恩彩幾次就死左
如果可以同車恩彩曖昧下咁死都仲好啲

係喎，傳說中嘅table dead

主刀一定係最大責任 因為主刀係親自落手嘅人

首爾嘅馬卡龍

應該係都仁範表哥？

好多科手術都要麻醉醫生，咁麻醉科醫生咪要識好多科既野先可以判斷？

係，表哥遲啲會出現

西女人由一開始就最驚嘅嘢

姐姐，不如你做我女朋友吖

珍寶珠個表哥？

前輩

良心發現

回頭是岸

但係係咪都會比車恩彩啲黑社會搞？

麻醉科落藥要好精準

算唔算男人浪漫

屌

應該會變咗被車恩彩用嚟激徐宇振

專科係要由普通醫生再上架下ma
咁有啲應該要知嘅都會知 我估炸

車恩彩:遇親呢啲情況
梗係出江湖姦殺令㗎喇

又倒帶？

你係，你唔係似咁簡單

彩蛋

yes

笑死

存在感低到係隔離枱都見唔到

綜藝科

勁到

屌，反cup
洗唔洗咁型

邊個話死咗就唔做得兵

之前有伏筆

張室長mvp

做咩室長呀
做神偷啦

原來張室長係神偷。

double spy室長

孤獨英雄

終於播第二首歌

之前室長跳舞

原諒張室長了

大家睇唔睇stephy

完全認唔出都仁範

邊個

表哥？.jpg

why not?

原來係神偷

拍呢啲題材，希望佢唔好變cctvb

浪漫醫生金師傅
孤獨英雄張室長

spin off

聽日去石垣醫院做調查團
珍寶珠表哥

政府：我地要團結，唔好搞分化
泛民：我地要團結，唔好搞分化

有時我真係分唔到泛民同極權有咩分別

呢幾集好精彩
我replay咗好多次

金師傅集集都有金句

雖然唔關事但都貼埋呢邊：

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

車恩彩以為係自己搞掂

骨醫家族好勁

得2丁友仲咁串

想知無斐文正幫手嘅話 車恩彩班黑社會朋友夠唔夠食呢兩個貴利佬

好好笑

應該夠既

猛虎不及地頭蟲

排第二嘅車恩彩

許廷鏗好靚仔

原來洪欣有個仔

姨姨

洪欣

閪女人

梗係你一力承擔啦

開始覺得西女人慘

都仁範

遮咗porschd個logo

第一部啲人？

岩先個配樂同個shot有啲德魯納既feel

德魯納醫院

浪漫醫生張滿月

都仁範肥咗好多

表妹表哥

wowowow

張滿月真係好浪漫

好QQ

浪漫經理具燦星

有冇人想要多杯呀

都仁範做過孝燮B舅父

室長:靚仔你搶我份工嚟做

親戚全部都係親戚

呷醋？

邊個係麻姑神

瑞靜前輩係咪徐玄振？

護士長喇

金師傅咪麻姑神
撚狗咁撚所有人

都仁範好似戴假髮

想同護士長 麻姑神玩3p

我寧願同IU 聖經玩

對

到最後你只係比具先生抱住黎屌

今輯係咁提瑞靜
下輯唔通有機搵佢返黎

聖經

正呀
可惜唔會出

條跟尾狗仲黎呀
好撚肉酸呀屌

都幾靚

咪搞我老婆

情緒勒索

flirt左車恩彩冇幾次就死左
比我實唔會咁快去死

好cute

徐宇振果啲唔洗擔心到時我咪咩多你一次出去先係flirt

楊明

日光日白飲酒

男二呷醋

鬥法

點解好似日劇熱血咁

變成遺物

死左去flirt IU

好撚串

隻揪咪知邊個做主刀囉

IU去左揾具燦星

都仁範失寵

都仁範係上集男二黎?

都走左啦 有得咁樣搶主刀做架咩

係

望住第一代兒子同第二代兒子笑

屋企兩條廢藍專門趁人睇緊電視嘅時候先嚟執呢樣嗰樣

麻姑神喎，咁重口？

停左經可以無限中出

我覺得巴打要去驗下腦

兩個想開拖咁

男三

唔同姓但係啊哥？

Oppa

幾靚仔

表咪唔同姓囉

珍寶珠好qq呀

表哥都係呀哥

表哥

原來是皇親國戚

做醫護係咪一定要識匿埋偷聽

骨醫好正

朱姑娘好似飄咁

珍寶珠醫生好得意呀

都一齊加油

都....一齊加油

朴仔個樣

又要聽晚

呷醋

26分就完

不過Viu節目準時開始

Elizabeth
Jessie

幫啲假骨改名，成件事好撚變態

靚仔咁做就唔係變態

今日好似遲咗喎

竟然34分先開始

今日遲咁多

因為佢廢囉

無恥到

查家宅咩家陣

冇關係又問

徐宇鎮想煮死朴院長

乳震

正呀 男二屌鬼

振振好大膽

楊浩俊狗都不如

table death 就一定係醫療失誤？

呢條友真係成套戲最黑人憎

所以咪要調查

呢單百份百係

搞是非

on9
擺上枱講都唔撚得 屌你

成個袁彌昌咁

乳震你先啱
條on9成個公民黨咁

金師傅又比爭啦，真受歡迎

楊岳橋

都醫生

乳震講事實絕對無錯

鹿道立:真相唔重要，最緊要識奶

袁彌昌似啲

糖芯風暴：細佬死咗呀哥就最大得益

你啱

Vip

deedee睇到淡哂

下部好似幾好睇

反cup
朴院長有解釋過

DEEDEE

即刻洗白哂

原來有保險
果然係老狐狸

網上直播轉左樣

生啤STICKERS幾正,想要

下下套播夫妻的世界

有頭髮既金光奎
睇唔慣

所有獨立調查委員會都無用
美國如是
台灣如是
南韓如是
香港（如果將來有既話）都如是

朴淫國咁垃圾 不如自己上醫療枱死撚左去啦

香港搞成咁
你地仲想俾機會泛民呀？
唔通你地係覺得呢堆人係有希望既？

西女人

第三輯係咪聖經同洪欣爭乳震

闣女人

沈媽媽同乳震呢對

原本西女人係上帝視角

沈教授幾正

我覺得似南道日醫生同西女人一齊喎

越嚟越正

沈教授配音配得好好，原本把聲奇奇怪怪咁，配咗音變到好正

原來有copy

wow咁啱我未得閒睇

醫術同政治都舞得掂

認真嘅男人係型嘅

不過可能會改

閪女人個樣好膠唔知點解我覺得

唔撚係掛.....
想viutv播狗血劇好耐

狗血劇
台灣啲八點檔都可以好狗血

韓素希都好好j

不過成套都19禁

諗起有套八點檔講發大財

我以為9點半播，8點半依個時間播夫妻的世界

係咪中天

朴仔：終於等到金師傅讚我啦

好L BL嘅啫

講緊呢一幕

金師傅=黃毓民
朴淫國=泛民

朴仔

索尼追殺琦玉心態

啲對白好好笑

金c fu心諗 都唔知你做乜鳩

D對白笑到pk

唔算差

姐係都唔係好

流眼淚
好有愛

朴教授因愛成恨

朴仁國好好戲

金師父：乳震你先係我正印

洪欣講晒泛民對本土既心聲

要等電腦做翻析

好有日本動漫啲中二病對白feel

比我係金c fu真係唔知點答佢wo
真係屌佢都曬氣

腎者之石

得一個醫生

急症室好忙

痴線

金師傅：乜原來一直以來你都係咁諗我㗎
唔怪得知成日西我面啦

其實鄭醫生都好慘 今日唔走 第日都唔會走
老婆隨時跟佬走

帶埋老婆仔女離開首爾囉

一早輸咗

仔女要讀好學校唔會離開首爾啦

岩岩仲呃佢老婆話過多幾年就番總院
過多幾年唔番就有得嘈架啦

home schooling啦

可能已經呃左幾年

唔係喎，姜暮煙老母唔係咁講佢話人唔準時返屋企但糧準時出好好

其實個中心主任係唔係幫石垣醫院㗎

起埋音樂有gay味

以為睇緊BL劇

唔係一集咋咩？其他15禁

表哥一番黎醫院 車恩彩同表哥 乳震玩3p

🤔🤔🤔🤔

好大誤會

呢套劇好濃BL味

上面係咪gay test positive

係佢姨媽個仔依句好似怪怪地
梗係你姨媽個仔啦

呢套劇d男人都好鐘意呷醋

呢套劇d人好鍾意偷聽

幾浪漫

唔覺意行過乜都聽到晒

條女好似幾正

即刻變臉

同意
女秘書

有幾 男人老狗

有事秘書幹

又踩過界

終於又錫錫了

下集終於過界

終於都嚟啦今次係進撃的聖經

我就係想你踩過界

無事幹秘書

每個人心入面都有個BL魂

得兩集係15禁
其餘都係19禁

朴護士同珍寶珠表哥係唔係有仇

攻陷震仔啦

你話呢 上輯狂罵朴護士條女

冇睇第一季

係暗戀對象

差唔多啦
btw上輯佢暗戀對象係鍾意姜東柱，都仁範就鍾意尹瑞靜，而姜東柱尹瑞靜就係一對
上輯關係仲亂

上輯姜東柱同瘋鯨互講個到笑死我

都仁範係都允宛個仔 但佢係企金師傅果邊
都允宛點睇自己個仔

啱啱睇Viu 廣告先知原來出咗第二季！
當我滿心歡喜咁睇第完一集就頹咗
點解換咗三個鐵膽呀！
上一季睇住佢地經歷咁多野
今季聲都唔聲就88咗

冇動力追了

今季都好好睇wo！
我睇完第二季上返Netflix追返第一季

當冇生過個仔掛.....
好似自從上輯都仁範話唔返總院後，都冇同佢老豆同場過

其實睇到就嚟結局
覺得上輯好睇好多

＋1覺得上輯好睇啲

韓素希配音係滿月同珍寶珠嘅聲 一定好撚正

唔怪得知播夫妻的世界 第一集係12月31號播播到2月11 viu想有好啲嘅年尾同年頭

孝燮B

佢好少update SNS account
碌幾下就碌到底嘅真係好少見

拍金師傅先update多D 之前拍abyss,3017都好少update

聖經ig都幾多post

lm

條女好正

女秘書個look唔錯
不過個樣似整

咁樣控埋嚟

好close

孝x葡萄

女主火上加油ing

阿爸好黑幫feel

彩B性格好正

你係咪有心事呀？

珍寶珠 珍寶珠

呢啲嘢抱兩下就OK

再嘴兩下

再郁兩下就ok

其實我都同意有安樂死
有時少啲痛苦可能對病人更好

係
條命係自己嘅 出世冇得揀 點解連死都冇得撚

為條仔就為條仔啦 拉金cfu落水

金師傅個笑容

人生導師

人生教練金師傅

好師傅。

不過記得 勿忘初心

諗起殺老師

個個黎親石垣醫院都唔想走

爭仔

廼個口硬心軟

係咪要表白la

又

跟班做乜撚

12月31日睇著女主角比全世界呃

冇朴淫國 你連做狗都冇資格
梗係做乜都得啦

講秘密廁所講

跟咗朴教授十幾年都仲咁撚廢
擦鞋仔好心你自己收皮啦

呢間醫院好撚恐怖 講秘密一定俾人偷聽到

究竟成套劇偷聽左幾多次

楊浩俊真係醫院曱甴
好撚煩

仲用女二係滿月同珍寶珠個配音

要

第一集就扑野

女二真係靚到憎唔落

點解可以少少野都學唔到
雖則淫國係柒姐 但做手術係有料到
可以少少野都學唔到都真係好野

愛回家，韓國鄉下醫院版

即刻圍埋一堆

啲偷聽已經接近tvb啲劇咁多。

又食珍寶珠

又係咁

兩邊都開緊會

聲討大會

依家又突然fd返

我嫁比你呀
好慘

屌好慘

本身都唔算反面啦
係徐宇鎮嬲咋嘛

前妻是國會議員個女，仲要買埋返

要錫錫啦

要進攻了

其實珍寶珠都係勝利組啦

今次係進撃的恩彩

兩邊都有feel，做到出晒面，都唔知咁扭擰做乜。

咪就係囉

唔扭下擰下邊有戲拍

好qq

扭擰先睇得過癮

ching你個名

屌未？
好撚無聊

今次自己幫自己reset，咪重新開機？

咁樣咀法 隔離又有床
正常已經

斐文正返工好似只係坐係房唔洗做咁

食屎狗要出嚟搞事了

每日玩骨

跟住第二個醫生入嚟就好笑囉。

因為成日好驚會冇fd做

要再見啦

每日都唔一定有骨折病人

忍唔住喊。

但間醫院唔係收最多車禍/意外病人咩

珍寶珠唱歌

阿王

骨科
石垣醫院多GS手術做

唔知佢鍾意邊個多啲

國會議員個女

真聲

叫聖經嚟唱啦

珍寶珠唱歌好似全民造星咁

乳震係咪岩岩爽完

渣住兩隻骨手黎打飛機

個個係到睇院長個陣

兩個前後腳

珍寶珠隻手好細

cfu

好慘
院長一個人靜靜地離開醫院
返黎個陣就咁樣

我有post過
唱得幾好聽
劇組應該俾首ost佢地唱先岩

點解囉走嗰啲就會心臟停止？

朴護士演技爆發

有冇人覺得朴護士著咗護士衫好有零玖feel

打咗藥 金c fu只係咁講姐

本身個樣就似珍九

因為本身就係靠維生儀器吊命

佢唔係呂珍九咩？

只係維持住佢身體機能繼續郁
但佢啲內臟已經唔識自己去運作
所以一拎走就會停止 應該係咁

屌。你係講真定玩膠

明玩膠

咁多人一齊做功課

出貓

gp project

真假難辨

起碼唔係free rider

做project就緊係一堆人一齊做架啦
不過做做下變咗打機hea咋嘛

特攻隊

因為真係好多人以為係同一個人

條傻閪又發爛炸

因愛成恨。

理事長兩輯都輸比金師傅
不如收檔算把啦

佢地真係幾襯 可惜聖經已經名花有主

等睇第三輯再想覆桌

好想有第三季
第一二季嘅醫生集合

南柱赫？
唔係話散咗咩？

院長俾人趕走仲爬到上理事長咁勁，就係搞唔掂金師傅。

南柱赫靚仔啲 不過分咗手 其實可能地下戀緊

果個咩project都有出現，都仁範客串又有提起
咁可能真係有第三季

一物治一物

不過唔知拍咩好

其實係 我已經覺得第二季同第一季好似 但所有一二季夾埋又好似幾正

拍到好似Avengers

呂院長話要創建外傷治療中心

我唔想再見到個白頭佬

上輯已經講緊
第一輯伏線留到第三輯

希望聽日打架唔好打到醫院大堂個銅像又跌落黎扔到金師傅

孝燮B做過JYP練習生的

個仔都放棄佢
同金師父仲有感情過佢老豆

其實安同南某啲角度望落都幾似樣

父幹好緊要

btw你老公係加拿大人 所以唔使當兵
唔怕有空白期真係好

佢d英文好好J

Paul Ahn

佢隻貓

隻貓貓側顏好得意 唔知咩品種呢

今晚大結局

長頭髮

等開波

下集好睇

最後一集

即係咩病？

2條佬幽會

醫生嘅浪漫

So sweet

似英短

朴教授:

你邊位呀 唔接受

又係令人誤會嘅發言

你收皮啦擦鞋仔
人廢真係無藥醫

算唔算告白

肉償好無

condom仔

呢套劇d佬

楊醫生呢個刷鞋仔去到結果都演技大爆發

垃圾

邊有人要佢個肉體

其實係好忠心，不過太過忠心，變到同狗一樣

你要負責我之後嘅人生

男人吃醋

咁你咪增強自己既實力囉三流庸醫
係要靠人

講咁多咪又係為自己

朴仔俾金師傅搶走咗 個心唔服

唔知乜水>朴院長>金師傅

全部都有感情戲

原來係癡漢

*呷

要為依10年負責

樣又串嘴

講到朴仁國好錯咁
明明自己廢到冇靠唔得
真正condom嚟

連淫國都要拯救

呢間醫院一時好忙
一時又得閒到所有醫護人員負責一個病人

真愛

珍寶珠個心

金cfu

尹瑞靜

唔好講話唔得閒呀
一陣忙到阿媽都唔認得

下季講角石

金師傅版本wiki

唔交俾姜東柱

One for all咁

勁過wiki

個日唔係星期五

點解徐宇鎮好似有啲走樣
早幾集認唔到佢

將本武林秘笈送埋俾徐宇鎮
真係當佢係仔咁

拍劇係咁上下劇情需要就出場

姐係孝xb第三季出演確定

徐宇鎮: 本書咁厚，睇都要睇成日喎
金師傅: 呢本只係目錄，嗰邊嗰一堆先係絕世武功秘笈

愛徒

金Cfu：俾啲掙扎！精！氣！神！

係，因為只係病例
姐係只係導讀，要認真研究大把書要睇

已經冇人想討論隻狗

咁一於切開佢個肚嚟睇下

又反轉
Doctor x 好似見過

朴仔快d幫手啦

徐宇鎮: 嘩！睇都要睇成年喎
金師傅: 我睇咗三年練咗三十年
先至有今日咁嘅境界
徐宇鎮: 咁我有幾多時間練呀
金師傅:一晚！

朴仁國射曬

跑果幾步你同我索氣？

車恩彩有咁chur咩？

淫國

好man啊朴仔

醫龍都好似見過

佢嘅眼神充滿愛意同爭扎
最後佢選擇左金師傅

終於硬起來

終於威番次

condom仔 有第二個主人

走出巴士陰影嘅朴院長型撚到

個shot好有cctvb既feel一路行一路除褸

J

好似問過兩次擦鞋仔咩名

朴仔終於做翻次好人

奇難雜症又比人聽落特別犀利，內臟反轉肯定其中之一

為了所愛之人

仲要着西裝

理事長完全唔當係咩

再唔做番場好戲 佢就真係大垃圾架啦

件馬甲

仲要多個脾臟

好似立flag咁 車恩彩最後有意外死果啲feel

隔住襯衫都見到啲肌肉

笑容天才

擦鞋仔偷果張係咩黎？

靚仔

甜死人咩

岩先幾句譯做廣東話有啲怪

金師傅嘅病歷？

有冇真正讀醫嘅連登巴打講下呢個病點醫法

好想奶珍寶珠

甜到漏。

OMG

果然是大結局，個個都kiss

朴佬IG

金師傅同朴仁國

同助手換位開刀，得既話用左手揸手術刀
利申，唔係讀醫，完全鳩up

院長好型棍

之前有套戲劇又係左右調轉
好睇個醫生識唔識就位
利申唔係讀醫

話說孝燮B就快有新劇 係古裝劇 Part金裕貞

Profile pic用金師傅搭膊相。

佢真係好甜

係愛呀

都唔似佢

今年好多韓劇都有佢份

冇眼鏡變左人

原來佢係start up老豆
覺得佢金醫生呢套戲樣衰咗

我暈啦

英短

靚仔咁多既

又派糖

有眼鏡型啲

渣車小心啲
係咪flag

伯賢唱嗰首ost幾好聽

恩彩

同吳教授走佬

孝燮嗰隻都好似係

單身狗情何以堪

出少句聲啦南泰

珍寶珠ig係咩

貓奴加分

sojuyeon_

我會尖叫

護士長同沈教授

傻仔南泰

佢樣樣grade A考第一
只係因為心理壓力暈低
咁解決咗心理問題咪即刻變返高材生囉

正

朴仔傲嬌了

吳教授其實幾好人

gay test positive

我係因為你先嚟

佢地又黎喇

金cfu同院長好hehe

傲嬌院長

同意

佢兩個真係好重cp感。

呢隊有潛質做歡喜冤家

表白了

啲對白十足十互相表白

下季繼續讀外傷

兩個基情四射

屌 真係gay味濃到

咀佢啦金cfu

仲要加個笑容

點解成立外傷中心會受政治打壓

我今晚唔沖涼了

又射到一地都係

扑：金金終於摸我啦

金師傅真係好浪漫

越睇越gay

朴佬笑得好開心

編劇一定係腐男或者腐女

珍寶珠

你兩個拍拖把啦。
都做到咁，唔係唔開第三季呀？

最後果下笑容

玩嘢啫

顧詠雪bb

楊婉潼都唔錯

佢傻更更幾得意

個大老世想拎呢間鬼屋塊地做高級私家醫院
仲有要依政府資助你估唔洗付出咩

女編劇嚟

姐係腐女

南醫生cp係護士長？

首首都好好聽
但viu淨係播一首

有益民生，贏民意喎
大老闆果邊我明，咁政府無理由打壓醫院
做到係政績黎，贏選票架喎

金卓求同夫妻的世界都係佢

有另一首既 但播得果一兩次

因為政府資肋有好多限制
私營就想掂就掂

唔一定係黎自政府壓力
其他政黨/政客......

政府要員都有一班係收緊大財團著數，聽佢地話。

今年SBS劇OST都好正

法國跟班永遠企錯邊

理事長死唔斷氣

會唔會又打交

條pk.....

理事長好似索尼克

傑諾斯:老師，呢個索尼罪大滔天，等我幫你一鋪打殘佢

exactly, 南韓浮到上面既deep state=三星

又再比人撚了

室長出現啦
孤獨的英雄

期待既畫面出現了

wow獨立
香港都要獨立

有水科
仲要獨立

詩英老母

錢就繼續照攞 我就獨立咗
爽皮到

僵屍英老母

衰得好快

獨立後支那要俾40億美元既軍事發展資金

條女有個靚靚下巴仔

會長結局先華麗登場

獨立咗先會有水科

阿伯會唔會爆血管

佢又癲多次

發爛渣

詩英阿媽都係有眼鏡靚d

希望有一日香港都可以咁

理事長癲左

個女人好熟口面

具護士 快出場

殭屍英阿媽

搵具先生的佢走啦

具先生

男人老狗咁樣發爛炸真係好樣衰

理事長

24個wtf咁撚細間醫院點搞

估唔到最後係出動ending

朴仔：我嚟啦

收call出動ending 。

朴院長匿埋睇戲

每次聽到理事長我都諗起太陽的後裔，劉在錫個朋友演醫生係烏魯克聽電話：李仕長？邊個李仕長呀？

要結婚啦

朴仔做咩仲要跟尾狗

朴院長都好撚型 個托眼鏡

唯一出路

跟班一世都係做跟班

理事長被兩條佬既真愛擊敗咗

個麻醉科女人 好似吉田羊

無cctvb一字排開已經ok

閪女人依個樣又幾正

又企埋一排

(跳起)Yeah!

骨醫都好型

真係幾似

好浪漫

乳震9up end

好正 十足少林足球謝賢

今集要睇多次

呢班醫護人員好似好enjoy有天災人禍交通意外
否則自己無存在價值

全部總院嘅人都被金師傅同化收歸旗下
話唔定下一輯金師傅直接食埋總院同理事長個位

呢套野真係好感動

車恩彩is back

埋尾

屌 招牌果個燈壞左就執執佢啦

搞獨立

第三輯係咪無朴佬了

無經費呀

車恩彩慢慢行

好好睇

李聖經呢啲真係top媽del

屌片尾都唔撚播下

每年40億

招牌既一部分黎 負責嚇窒新醫生

應該二，三年後了

金cfu係deep state

理事長柒完又柒 仲比佢做

可能未知入面打緊仗